\chapter*{Вывод}                       % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Вывод}  % Добавляем его в оглавление

В ходе выполнения работы было реализовано приложение, распологающее
такими функциями обработки изображений, как цветокоррекция по гистограмме,
удаление шума с помощью медианного фильтра и применение свёрток.
